有無人用過Nikon 24mm啲定焦？

有無人用過Nikon 24mm f1.4或者Nikon 24mm f1.8？兩者相差有幾大？

畫質相距好遠，F1. 8好似係Nikon畫質最好

咁我再睇睇如果差價咁多淨係買個散景同個最大可用光圈我覺得唔係好抵

我依家用緊20mm F1. 8
我可以話你聽影景的話，其實好難有散景，影全身人像會有明顯變形，小心用，影半身人像ok

why not sigma art?

好嘅我會再睇下多謝巴打

因為唔中意Sigma
個人比較中意Zeiss同Nikon原廠